# Desafio Totvs C#

Para rodar, basta apenas clonar o projeto e rodar.
O banco utilizado foi o Sqlite afim de dispensar qualquer server e testar o projeto de maneira mais rapida.
Para o tratamento do banco de dados, utilizei o Entity Framework com o linq pois vejo que a manutençao do código e facilidade fica muito maior.


Obrigado pela atencao.